（集思廣益）我姓韓，個仔就黎出世，想改個型仔d既名

我姓韓，個仔就黎出世，想改個型仔d既名，期望有高質既回覆

韓孫

比你快我15秒

韓寒

韓仔

國仁

韓狗

韓貝

韓式泡菜

韓龍十八掌

認真
韓慕峰

韓背

韓星馳

韓劇

韓割禮

韓彬

單字一個
峰

韓朝鮮

韓貝

韓仔

韓近平

韓

國仁

萬物嘅創造者

韓正

陳小明
因為我姓陳

談

韓覺仁

韓濟

韓能

國能

韓深宮

韓國

韓牛？
唔聽得都食得

韓瑪利

韓文

韓久

轉彬

韓久輝

韓瀟

韓間

韓天源

韓龍伏魔

韓逸廖李

望到個韓字好怪

韓伏

笑甚麼 畜牲 你也是韓國仁

韓魔伏妖

韓冷警告

韓琛

韓劉習廣

備韓忠心

韓而慄

韓臂檔車

韓當勞

韓國奧巴
一定溝死女

韓奸

陳小文

韓家樂
韓少鈞
韓德建
韓志輝
韓彬
韓彪
韓寒

韓山童

韓少功
韓君集

韓韓出狀元

韓冷天氣警告

姓韓果啲女仔通常幾靚

韓戰

I love this, 令人不寒而慄

韓非子
韓尚宮

睇到韓尚宮個名我笑咗

韓摩的

韓森